男女平等係對男人有尊重

利申紅字男打，有人話男女平權，metoo令男人抬唔起頭，我話，唔係呀，男人咁先有Face